###### 金刚梯>金刚帮助>金刚1.0金刚号梯>
### 产品获取
#### 适用于 安卓机顶盒

#### 特色
  - [ 一拖九 ](/onefornine.md)：一号在手，全家自由
  - [ 万能号 ](/multipurposekkid.md)：一号万能，多机通用

  
#### 获取
- 如果您从未在[ 金刚网 ](/kksitecn.md)注册，则请[ 点击此处 ](/l2_reg.md)，提交您的电子邮箱
  - 将在[ 金刚网 ](/kksitecn.md)注册
  - [ 金刚网 ](/kksitecn.md)将为您派送第1个[ 万能金刚号 ](/multipurposekkid.md)到您的[ 注册邮箱 ](/emailaddressforregonkksitecn.md)，同时派送到 [ 金刚网>菜单>我的金刚 ](https://atozitpro.net/zh/my-account/)下
- 否则，您必然是[ 金刚 ](/list_kk.md)的在册[ 用户 ](/kkuser.md)，且您至少持有1个[ 万能金刚号 ](/multipurposekkid.md)
  - 请按照《派号通知单》将该号[ 正确配入 ](/configurationconsiderations.md)您的手机，或按照[《配置说明》](/kkvpn1.0_installationnotes_macos.md)将该号[ 正确配入 ](/configurationconsiderations.md)相应设备，即可[ 连通 ](/useofkkid.md)翻墙


#### 推荐阅读
- [金刚梯](/dlb.md)
- [金刚帮助](/list_elpkkvpn.md)
- [金刚公司类](/list_kk.md)
- [金刚产品与服务](/list_kkproducts&services.md)
- [金刚1.0金刚号梯](/list_helpkkvpn1.0.md)
- [金刚号梯产品获取与配置](/list_kkproducts1.0.md)
